正式宣布所有認為ps4要交月費玩online係合理嘅人都係戇鳩仔

明明以前ps3同psp都唔使俾月/年費， 假如你要join個playstation plus 每個月先要畀幾十蚊。

屌你老母而家ps4要強制收online月費唔係問題, 真正嘅問題係你強制收咗我哋咁多錢之後連線服務仲差過以前

屌你老母以前唔使畀錢都唔會成日斷線， 而家你夾硬屈我哋錢服務質素仲要差咗

最撚好笑嘅係， 有同路人喺連登因呢件事訴苦， 但係有班戇鳩仔走入嚟話打機都要電費你不如唔好玩

一年幾舊水你估我真係畀唔起咩？

而家我哋係屌緊個服務質素差過以前㗎嘛， 所以先認為收費唔合理

但係你班小學雞就認為畀得起錢就好撚有型

抵鳩你一世被人欺壓做港豬

多謝microsoft

冇話俾錢嘅一定要服務好好，一年二百幾其實好撚少錢。當然，批評佢缺點係可以。

超鐘意睇 dunkey 啲片

係呢排mhw個ser先差左姐，之前玩fifa, bf1都冇事
舊時ps3唔洗錢就online, 但有冇每個月送game? 你咪當依家比多2百幾買多12隻(或更多)game

Ps1 ps2都唔洗

我HR50幾
斷過一次咋喎
你自己上網廢咋？

以前ps3買左ps plus一樣有送Game。
送Game係Ps plus本身既賣點，只係PS4將online feature放埋入去ps plus。
比完錢買game仲要比錢先有得玩online?
有PC版既話，PC版online仲要唔使錢。
一樣係同一隻Game，PS4憑乜野收人online錢咁on9。

電腦太多外掛

而家我哋係屌緊畀錢仲衰過免費

你死撚咗佢啦
呢個世界冇人想你生存

收錢送垃圾

好玩嗰啲一早買曬啦， 洗撚等佢送咩

佢免費開唔可以轉返收錢?
俾你試食完, 叫你買
你肯買, 買完話難食咗唔應該收錢咁呀?

唔係話你俾唔起, 而係你有冇交易嘅心態

嗱,當年出過聲屌微軟收錢果班柒頭而家好上水屌埋一份喇

PS4 SER垃圾
PS4 上網功能垃圾
要買PS PLUS先上到網連線打 = 迫你俾錢買垃圾

屌你老母文盲就唔好上連登啦
我係屌緊個服務質素差過以前呀！屌你老母

係你啲戇鳩仔先會認為人哋畀唔起幾百蚊一年嘅啫

未撚睇完人哋段文就咪撚駁嘴啦

做咩無咁低人工，畀得起錢咩

你睇唔撚明我講緊咩?
咁係咪差過以前等於唔撚洗俾錢呀?
屌你老母大種乞衣
客氣同你講你咁撚臭串?

我睇撚晒你篇野喇懵撚
一句講晒
冇錢唔好學人打機啦
二百幾蚊一年
咁嘅質素我好撚滿意呀

同PC比較既話，砌部機都4-5千，ps4就2千頭，每年比一次錢for online, 都要比足十年先追到個數，部4-5千PC可能玩唔夠5-6年又要換，其實個數差唔多。
我既概念係咁

所以話香港人真係唔撚可以對佢地好
應該由一開頭就唔好免費
等啲大種乞衣唔洗嘈嘈嘈

樓主又真係柒左D既

以前xbox收錢，connection明顯比ps3好
依家ps4收埋錢，connection都係咁廢

根本你就係港豬心態鍾意畀人欺壓
抵你一世活係共產黨陰影之下

比幾百蚊唔緊要最緊要好玩

咁滿意佢個連線質素又=港豬?

點為止衰過免費先
同其他online平台比
定係同ps3比先

前排出mhw咁多人 ps3一樣死ser

如果屌佢server廢我
我認為俾左錢當然可以有要求

如果屌佢要收錢
咁其實仲有其他online平台可以玩

又唔好下下港豬
全世界都要收錢

我自己就覺得個質素仲好過ps3個陣
個陣玩d連線game一係就search勁耐一係就勁易斷
ps4反而就冇咩試過呢個問題

滿意係你嘅自由， 我冇權阻住你滿意
但係阻住其他人不滿嘅就係港豬
如果消費者一唔滿意就係大種乞衣， 咁香港唔洗有消委會啦

但比較返畫質同FPS係PC勁過PS4好多喎。
一般講緊PS4玩得起既Game PC都一定玩得起，就算過5~6年都係咁話。
仲有依家$5000砌機list Ryzen R5 1600講緊 Base clock已經係一般PS4用緊既2倍。

你覺得PC要成日換只係因為PC有更多食資源既Game

總之我係表緊佢收完錢質素差過以前免費嗰陣

我從來冇一個字提及到我唔滿意由免費變做收費

好撚多人一聽有人投訴就打撚曬飛機射撚曬精咁入嚟叫你畀唔起錢就唔好玩， 完全未了解到人哋想講乜

可惜開頭已經錯到七彩

係撚2002開始

明明1998開始

樓主係咪俾緊錢online玩?

港豬樓主話人係港豬, 好好笑

真

比啦
咁多廢話

屌你老母文盲嘅唔該唔好上網

唔夠好 隔一排就死ser

其實psn 不嬲都7嫁啦
PS3 個時都成日7，不過冇收錢，d人一屌就比人屌話免費重咁多野講

Xbox live的確係2002年開始喎。
Xbox 2001年先開始賣，邊度錯

樓豬 : 乜都唔洗收錢就最好

啱呀， 明明我想表達收咗錢之後質素仲差過免費

往往畀啲戇鳩仔扭曲為我屌鳩佢要收費

之後就會有一班文盲嘅連登仔諗住抽水攞尾彩好威威

戇鳩仔繼續係網上吠
自己條線廢就唔好瀨, 叫你媽咪俾多D錢你換間好D的寬頻啦

mhw一出psn斷過幾次 的確係幾垃圾
所以明白樓主點解咁講
但一開始講psp唔洗俾年費月費笑左出聲
psp關玩online咩事

又多一個文盲

講錯咗自膠

咩廢，MHW出左無耐連續幾日都有時間係全世界都上唔到PSN喎....

都話咗ps3個網絡好過ps4, 我又係用緊同一間寬頻公司同一個plan

唯一唔同嘅就係一個係ps3一個係ps4

屌你老母用下邏輯諗嘢好唔好
如果你咁都要賴寬頻公司嘅我無嘢好講

同埋一到大時大節通常會死

淨係識話人港豬
好想知樓主有咩高見可以唔交月費但online玩

屌你老母收鳩皮啦
我幾時有話過收錢有問題呀？
我只係投訴收完錢之後質素差過免費啫
冇話過收錢有問題

如果搵到我有講過,你quote畀我睇,我即刻同你叩頭
你睇到唔覆死老母死老豆再生花柳

果時xbox 360同ps3市場一半半，而且同一隻game嚟計online都係xbox多。所以個psn 負擔冇咁重。仲有，ps3年代我印度中psn死過一段好長時間。

俾咗錢就唔可以對質素有要求
唔好俾我見到你哋鬧港鐵

屌我嗰啲擘大隻屎眼睇清楚
我話咗收錢係冇問題,只係屌個質數

比人講句就發曬癲咁
你話點咪點囉

咁你quote到我嗰句嘢未呀

佢話唔想交月費呀

quote到先好出聲啦屌你老母

真係好on9，但係唔比冇得同fd玩，硬食

樓主你自己標題起錯唔怪得人喎
標題嘅相反：「ps4要交月費玩online係唔合理」都算有講過掛

點樣夾硬屈你錢
你覺得唔合理可以選擇唔玩，
或者轉其他平台

咪係～

巴打 你走先
小心比狗咬

好彩冇買PS4
上網對打竟然要課金
以前PS3 唔使

睇下到PS4 outdate個陣仲使唔使課

咪係, 樓豬咁撚威威咪令到全世界都9撚好買ps plus

係
所以我都轉玩pc了
等緊reddead 1 remake
同reddead 2

會唔會係閣下用緊垃圾上網plan 先搞到成日斷線咋

起底完發現樓主乜Q都反

手機game課金就幾百幾百
Ps4咁大個ser，雖然唔係話超級穩定
但一年先兩舊
你寧願佢免費但隔兩日就壞
定要俾錢但正正常常？

錯，dreamcast開始先

這邊無課玩家

但嚴格黎講dreamcast係fail左...

xbox先係將online推到去必需要有，唔駛另外買野

行得太前

岩岩email通知我先知俾佢扣左月費
到期前唔見佢通知，蝕撚晒

樓主深潛左 唔洗走

其實一開波買既時候講明如果你唔取消自動續就會幫你自動續......

樓主番黎叩頭未？

真係差過以前咩
以前打ps3 既gta V都會成日斷

頂到盡都係標題黨

同意樓主
另外我覺得食飯要比錢都係on9 貴一貴又唔係特別好食
另外租樓又係 租貴一貴又得咁細地方...
成班港豬...

咁你抵畀人屌大種乞衣啦on9仔

咁撚多人屌樓主我真係唔撚明咩心態.
係咪即係你而家覺得屌樓主, 你就好撚型, 你唔撚至在果幾舊水, 你就好撚威
覺得D 人計較果濕碎錢真係好撚無謂.
所以香港咪無撚有工會幫你爭取你D 權益囉. 個撚個睇住國泰工會幫自己友爭取佢既利益, 你就係度講, 乜國泰工會D人咁既, 我都係咁咁咁啦! 係香港, 係咁架啦.

你買隻CS GO返黎, 你唔撚比錢Steam 打online?

收得錢 就唔好成日死ser

唔係遊戲商問題咩 我日日玩都未斷過
定係你上網海外線路唔好？

香港真是好撚多乞衣仔

連登仔係咪唔識類比？
你食飯同租屋以前有冇試過免費？
而佢收咗錢之後質數有冇比以前差？（睇死你死撐話好耐以前自己種菜自己起樓架啦 ）

控制市場，你話咩就咩，而家佢收呢個價錢已經算有良心了

咁你咪直接屌佢收錢仲要廢
你個標題同你內容跟本就有矛盾

樓主間接話自己係戇鳩仔

收錢+有好服務=合理
宜家收錢+差服裝=唔合理
明？

ps4年代network 差過ps3免費真係得啖笑
屌你老母有無試過ps3年代明明無大gane出都成個星期on唔到line

咪就係話個標題根本唔係你講果回事囉

根本就無得講咩合理唔合理
成個console 生態係咁
怪就怪微軟開壞個頭

PC既雲端存檔功能都係免費，origin,uplay送game係永久擁有，但係ps4就要買ps plus先有

一個月廿蚊都比唔起，笑左

玩到4十幾hr都係斷過一次咁多

咁你咪簡pc囉
依家又冇迫你簡死佢一個平台

你個標題就地圖跑屌哂全部人 一句都無提過收咗錢 個ser 更加垃圾

最衰都係xbox360果陣收錢但又鬼死咁受歡迎

樓主鳩up唔使本，果時我得360都成日聽到人屌鳩psn。

明明果陣成日被人hack。

樓主起個標題咁柒仲聲大大

講雲端技術MS係業界領先廠商
仲要自己有好多data center
啲online嘢順啲快啲好正常

Sony只係普通consumer硬件廠
要租人啲cloud用
差啲都好正常

總結佢標題同內文，
佢應該係想維持現有嘅質素(佢覺得係垃圾) ，而唔收錢
結果都係窮撚一個

xbox冇人玩就唔洗提啦

差過以前？你話呀？我就唔撚覺

MHW出左咁多日都未斷過喎
會唔會係你個上網太垃圾

點解唔玩返ps3

玩到5x HR斷過一次
垃圾樓豬用垃圾上網不願面對

以前為咗online唔使錢由xbox360轉ps3

屌 利申 冇續psn

比錢都算。 仲要成日斷線又慢。 dklm sony

咁你咪咪撚用囉
以前免費依家一定要免費比你咩
以前食餐飯20蚊 依家收你50蚊仲要味道差左 你咪照食 有得你揀咩
依D人咩都免費就最合理

索狗全面進場
當日屌m$屌得最大聲
龍門任搬

同dlc一樣 我都唔係幾接受到 因為以前係唔使收

痴線，成個post咁撚多文盲

psn 送的game

十隻有八隻都係狗也不屌

成年都無見過一隻係想玩嘅

ps+唔要送既驚可唔可以平一半
部pro買返黎 只係想玩mhw

你on99 比錢買嘢=比人欺壓？似係你唔夠講格梗要搵埋共產黨笑人

咁撚貴買部ps4返黎仲要比月費 唔撚係掛

利申：對上嗰部主機係ps2

本身買mhw要連線先買plus
買PS4買左成年玩親都單機就無買
15個月 268我覺得唔貴
開頭要收月費都打左個凸

都係18蚊一個月
每個月又有game送
上次送個隻mgsv都抵翻晒啦

而且印象中真係出完mhw先連續壞幾次ser

其實之前玩開ps3唔洗比月費，到ps4要收初頭我都接受唔到